有無人用手機打字一定會開震動的？

純好奇問下習慣

我一定關

一定熄左佢

微震

我會開震

唔知當震蛋會有咩感覺，打機咁撳

挽chaturbate會開